Apple賺咁多錢可唔可以整好啲earphone

基本功能都做唔到，搭車一個用airpod全車陪佢一齊聽歌

有冇漏得咁誇張

唔係入耳式
外型柒
剩係得白色

有時佢照喺電話出聲，但自己唔會知

唔關 APPLE 事. 係 開放式耳機 特性.

開放式耳塞

掛耳式喇叭

今朝先有條撚屌係度聽果啲動漫歌定唔知咩
附近1米都聽得好清楚

漏音之王

識乜柒呀屌你
果粉話呢D係體貼, 怕你比車撞呀

買個airpod就可以同時擁有藍芽喇叭同藍芽耳機

垃圾叉電線

你以為佢哋點解可以賺咁多

apple knows what is the best for you

果粉淨係敢偷偷留下負皮敗走

搭緊巴士隔幾排都聽到boom boom pak boom boom pak

我個airpod時不時斷線, 間唔中唔係一戴就connect倒

你地有無咁，定用家問題

掉咗佢啦嘈住晒

apple產品有事就一定係用家問題架啦，你第一日用apple野？
手機台吹到airpod收得好過你部電話架

apple 唔會有錯 所以係你問題 自己反省下啦